特朗普對朝鮮最新回應表歡迎：溫暖有建設性，是大好消息

簡訊：特朗普對朝鮮最新談話表歡迎
韓聯社首爾5月25日電 美國總統特朗普當地時間25日在推特發帖評價稱，朝鮮外務省第一副相金桂官前日的談話是溫暖而有建設性的談話，是大好消息。

特朗普表示，我們即將看到這能否發展為持續的繁榮與和平，只有時間（還有手腕）會給出答案。

特朗普前日發出公開信，以朝方言論展現出極大的憤怒和公然的敵意為由取消原定於下月12日的朝美首腦會談。金桂官隨後發表談話予以回應，與他16日的談話相比，措辭克制語調緩和，釋放出繼續對話的意願。 （完）

撚狗

認真，有冇英文source?

Very good news to receive the warm and productive statement from North Korea. We will soon see where it will lead, hopefully to long and enduring prosperity and peace. Only time (and talent) will tell!

五毛：金仔比下台階侵仔 贏國又贏

真係當金仔狗咁撚
有無諗過佢老豆阿爺感受
咁多年整個咁突出既獨裁形象 一下子比你個死肥仔敗曬

一啖砂糖一啖屎
金仔唔好彩 想埋堆點知遇著個痴線佬做總統